有共和黨員發起委員會號召川普支持者倒戈票投拜登

〔即時新聞／綜合報導〕2020年美國總統大選預計在11月登場，共和黨籍的總統川普將爭取連任，但有共和黨員今（17）日共和黨員發起超級PAC 號召前川普粉投拜登政治行動委員會（super PAC），要川普的前支持者把票投民主黨總統參選人拜登（Joe Biden）。

根據《Axios》 報導，這個超級政治行動委員會正式名稱為「Right Side PAC」，有川普及小布希政府的前官員參與其中，包括曾任白宮通訊聯絡辦公室主任史卡拉姆齊（Anthony Scaramucci），目標是說服前川普粉支持拜登。

活動參與人、俄亥俄州共和黨主席博吉司（Matt Borges）說：「我們沒有想變成民主黨員，我打算票投給其他每個共和黨候選人。而且，我想一定還有其他人跟我一樣，沒有想要離黨。」

史卡拉姆齊說：「我們非常有信心，我們能說服廣大的共和黨投票人，如果他們想要兌諾他們的原則、忠誠（擁護）共和黨的風範，拜登才是那個對的人。」他說，擊敗川普是「讓黨重建與重生」一個非常必要的部分，川普當選會讓共和黨成為少數黨。

·········

點解要咁做？

應該會變過街老鼠
可以睇下中唔中

因為Trump 對中做得好
但好多位對經濟好差

內鬼現身

侵得罪左好多有錢佬
再做四年班友收成期攞唔到錢

之前被侵侵炒鳩咗嘅前白宮人，現在出嚟復仇了

如果遲D電視辯論 拜登ee arar咁就好笑

投對家 射落海

熱狗

熱血共民

啲鬼一次過出曬黎

辯論應該好關鍵

究竟美國國內d人有幾憎trump
佢要連任好似愈黎愈危咁

中國都吹緊侵連任對中國危害更少
連登未到最後一刻都一味挺侵

侵得罪盟友多 德國為平衡美國反而奶共
拜登反而有能力協調盟友立場

叫民主黨員倒戈，兩年前做緊。

依班人臨選先做。

投共萬歲
佢個仔繼續賺錢

"中國都吹緊侵連任對中國危害更少"
你仲要叫人唔好撐侵

"""唔係要拜登贏"""

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

民主黨不願面對

4%？？

邪惡軸心

成堆仆街 養撚到支那肥肥白白 含家剷黎
全世界就係因為你地養支那 搞到武肺
搞到個個都受支那打壓 仲笑 笑你老母咩

吓，Trump搞到經濟差？你瞓醒未？

你繼續FF啦
商界明顯唔撐trump
有小部分係唔鐘意所以含撚撐Trump

你要搞清楚商界唔鐘意Trump定係Trump搞到經濟差，事實上美國國內經濟係明顯好轉，無需要FF

硬係覺得11月前已經夠搞死中共

先唔撚講CHINA JOE奶共呢個問題
大佬呀條撚樣戀童癖點投得落呀

投佢同投湯11有咩分別

華爾街不嬲唔妥侵又唔係第一日既事
民主黨金主就係佢地

後面就係共濟會控制

全部反侵

更加唔洗講依家黑人就業率比過去幾屆總統任期高好多

你搵warren sanders起碼仲會十五十六下
屌你老母biden

Sleepy Joe唔係有能力協調
只係因為佢唔係Trump

其實除咗老咗啲sanders都幾好丫
真係似返個正常左翼

sanders係本土撚黎 後期先入民主黨
睇到biden講野都唔掂出黎兩個鐘就要抖我心諗阿伯你頂唔頂到4年呀

點解呢三四屆搞到美國好似老人政治咁
正常唔會青黃不接架嘛？

其實我好鐘意WARREN
因為佢反共之餘仲講到明要搞鳩GOOGLE班仆街
我目前見過後生議員都成49歲

有啲似

香港人要變 夾實國會

Marco rubio？
連畀人笑開老人政治嘅日本都有好幾個45歲以下嘅議員，不知不覺間美國政壇原來都老年化咗好多

Google真係發唔完佢個中国夢

商界利益主導架
有利經濟咪撐

顛覆國家政權

呢班真係陷家剷！姑息養奸，養大隻食人老虎四圍咬！如果香港人suffer，佢地都一定要仆街！納粹獨裁意識形態侵襲歐美各國！到時等睇住自己國家教堂十字架都被拆埋落黎！

最新民調輸緊13%今年最大

18/6/2020 最新民調 TRUMP 輸緊98%4年內最大
拜登今次贏撚緊 樓主驚唔驚

近日有支持美國民主黨白左網民要求拜登當選後同反中共香港人割席
樓主驚唔驚呀??? 快D走佬啦

Biden opens up 13-point lead over Trump: poll
Posted June 17, 2020

[NFA] Democratic presidential candidate Joe Biden has opened up a 13-point lead over President Donald Trump - the widest margin this year - according to the latest Reuters/Ipsos poll as Americans grow more critical of Trump over his handling of the coronavirus pandemic and protests against police brutality.

我都偏支持Trump 但現實形勢係唔理想我都係睇到咩新聞照講